屌你港珠澳條閪橋新聞洗唔撚洗日日宣傳呀

唔知呀 唔知呀 我唔想知呀 我唔想知每日有幾多人次呀 叻啦叻啦

高鐵冇左影

我上次屌左你老母我都冇周圍宣傳啦

柒到唔想理

CCTVB日日打曬飛機都係咁少人

宣傳高鐵 = 宣傳港鐵

投資咗咁多 有混亂都唔報得？